美國民主黨領袖: 要求參議院盡快通過《香港人權與民主法案》

美國參議院既民主黨黨團領袖Chuck Schumer:

要求參議院領袖Mitch McConnell安排《香港人權與民主法案》盡快交上參議院大會審議和通過.

美國《香港人權與民主法案》參議院戰線吃緊, Mitch McConnell成最大關鍵

幫手tweet

推

thank you sir

Sir this way

民主黨好大機會會投曬贊成票？
依家最大阻撓係共和黨領袖度，真係唔知點施壓同埋遊說先會令到條法案通過

反而我奇怪共和黨唔係應該強硬啲?

點先可以加速
就快頂唔住

好似話共和黨領袖個老婆同中共有關係
同埋美國商界施緊壓，要大比數過參議院嗰關有一定難度

我都有睇過
不過SOLOMON話係FAKE SOURCE (指商界個PART)

有就一定有
特別google intel 哥度奶慣支共鞋底既食屎狗

D美國旗海

佢老婆壓力一定大過商界
商界個朵最近都臭曬
如果偏幫商界，比其他議員爆出黎
隨時變政界Leborn James